[區選之後] 保持警覺謙卑心態

不要被短暫「勝利」沖昏頭腦

「謙卑、謙卑、再謙卑！」

聚焦五大訴求
強調真雙普選
毋忘被捕手足
謹記烈士遺志

時刻警覺謙卑
不斷檢討改進
勿信陰謀詭計
資訊高質無誤

手足互相鼓勵
切忌圍爐取暖
爭取最大民意
願榮光歸香港

五大訴求，缺一不可
不分化，不割席，不篤灰
有日我哋必定喺煲底相認

絕不分化、絕不割席、絕不篤灰

推

大大力推

願榮光歸香港

認同請幫推

推，缺一不可先係重點

大力推

謙卑

當然地區工作都唔好忽視

無錯 警覺謙卑好重要！
同時唔可以忘記今次既大勝利
喺將來遇到難關嗰陣
200萬遊行 同埋五個月後既區選大勝就會幫助大家跨越難關

睇錯左保持警察自卑心態